{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160486?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 대원사계곡펜션"
    },
    "text": "デワン寺渓谷がペンションのすぐ前に位置しており、フットサル場と渓谷を見られる広いデッキが利用できるペンションだ。 ただし、クムナンファ客室はメゾネットタイプの使用が不可能である。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時だ。 ピックアップサービスは提供されず、バーベキューをしようとする場合には炭とグリルを利用することができる。 2~7人が使う場合には2万ウォン、8~10人の場合には3万ウォンで現場で決済すれば良い。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超える場合には追加料金が発生することになる。 インターネットは無料Wi-Fiを利用できる。 ペットの入室は不可能であり、入室時間と退室時間は前述の通りである。",
    "QA": [
        {
            "question": "デワン寺渓谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "デワン寺渓谷はペンションのすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デワン寺渓谷の利用可能な施設はありますか？",
            "answer": "デワン寺渓谷では、フットサル場と渓谷を見られる広いデッキが利用できます。"
        },
        {
            "question": "クムナンファ客室はどのようなタイプの使用ができませんか？",
            "answer": "クムナンファ客室では、メゾネットタイプの使用ができません。"
        },
        {
            "question": "デワン寺渓谷の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "デワン寺渓谷の入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "デワン寺渓谷ではピックアップサービスが提供されていますか？",
            "answer": "デワン寺渓谷ではピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、炭とグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合には炭とグリルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~7人の場合は2万ウォン、8~10人の場合は3万ウォンで、現場で決済すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 371
    }
}